（我好葡萄）個喇沙仔算唔算真係人生贏家？

高180
靚仔
名校中學生
三大u
結他考到公認最難考的rockschool演奏級LEVEL 6專業文憑
條J 長超過18cm 粗4.5cm左右

根本係少女漫畫先會出現的男神

拉

有錢

有人話拉咗？

我哋對靚仔嘅定義係咪有少少唔同

全民關注健康碼
立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

頭2個都唔係啦
不過有錢 大jer就真

做乜鳩

咁都唔靚仔
唔係有金鐘m 記 gathering 真係俾你地拋到

靚仔？

唔係少少唔同

cv度應該寫上：「食過Marymount名校學生妹（中出 口爆 verified）」

邊間U ?

真
連登仔冇曬說服力

麻麻地啦
我靚仔啲

我都想問，如果喇沙仔用 579 去禁止段片傳閱，咁代唔代表佢間接承認衰11?

唔代表 兒童可以定義為depicted as being a child 唔一定真係兒童

agree
咁講嘅話， 感覺上用390 比 579 會合理 d...

因為喇沙仔先用 579 去禁傳閱，所以我會假設片中人有機會未夠16。當然無論引用邊條都好，若有人因此被拉的話，男女主角肯定見報

無影衰edc呢個名

科大好多BBA師姐想試，又長又粗又射得勁，真男人。

唔算，因為佢最後都俾女批鬥